緬甸部隊阻撓救護車駛近 引致示威者傷重不治

緬甸反軍方示威持續，保安部隊繼續武力鎮壓，昨晚至今天，至少6人死亡。

根據目擊者和當地傳媒報道，在第二大城市曼德勒，警員向靜坐人士開槍，3人喪生，多人受傷。在中部城鎮卑謬，一人死亡。在最大城市仰光，民眾昨晚在一間警局外示威，要求釋放被捕人士時，警員開槍，兩人死亡。

卑謬一名示威者告訴路透社，保安部隊最初不准救護車駛近傷者，其後才放行，但其中一名傷者最終傷重不治。

美國國務院說，鑑於緬甸多處地方出現人道危機，滯留美國的緬甸國民或居民，可以根據臨時保護身份暫時留低。他們初步可以逗留18個月，國土安全部估計，大約有1600人符合暫留資格。

似曾相識

尚德

黑警

梓樂

緬甸軍警 家陣既做法兩頭唔到岸咁

佢地一方面想殺人, 另一方面又唔敢大規模屠殺
只係敢一次 殺兩三個人咁.........結果又殺唔哂D 反抗人士, 而且激起民眾憤怒

六四解放軍, 直接用自動步槍 機關槍掃射, 一次過射死幾萬學生, 從此無人敢反抗

同一班人做

香港教哂極權國家點做啦

佢地都係學香港咋